<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ellison Leão</title>
    <link>https://ellisonleao.github.io/</link>
    <description>Recent content on Ellison Leão</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt-br</language>
    <lastBuildDate>Thu, 26 Mar 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>

        <atom:link href="https://ellisonleao.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />

    <item>
          <title>Tolkien e a longa derrota</title>
          <link>https://ellisonleao.github.io/posts/a-longa-derrota/</link>
          <pubDate>Thu, 26 Mar 2020 00:00:00 &#43;0000</pubDate>

          <guid>https://ellisonleao.github.io/posts/a-longa-derrota/</guid>
          <description>Traduzido do original Tolkien and the long defeat, por Andrew Barber
Ele mora no oeste desde os dias do amanhecer, e eu moro com ele anos incontáveis&amp;hellip; e juntos, através das eras do mundo, lutamos pela longa derrota.
 &amp;ldquo;A noite está silenciosa e a floresta escura; o tipo de escuridão encontrado apenas fora do mundo das lâmpadas e refeições da rua que se estendem até altas horas da noite. As árvores foram despojadas e o espaço entre elas está completamente vazio; vazio tornado mais devastador pela sugestão da glória passada.</description>
        </item>
        <item>
          <title>Não eram apenas copos rosas</title>
          <link>https://ellisonleao.github.io/posts/nao-eram-apenas-copos-rosas/</link>
          <pubDate>Thu, 16 Feb 2012 00:00:00 &#43;0000</pubDate>

          <guid>https://ellisonleao.github.io/posts/nao-eram-apenas-copos-rosas/</guid>
          <description>Nos dias 27,28 e 29 de Janeiro aconteceu a Global Game Jam 2012 , o maior evento de game jam do mundo, que reuniu cerca de 10684 participantes espalhados por 42 países e mais de 2000 jogos realizados.
Curitiba foi, esse ano, a segunda maior sede do mundo, com 245 inscritos e só perdeu pra Dinamarca, que teve 290 inscritos. Nosso grupo foi composto por 5 pessoas ( 3 programadores e 2 artistas ).</description>
        </item>
        <item>
          <title>Olá!</title>
          <link>https://ellisonleao.github.io/about/</link>
          <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 &#43;0000</pubDate>

          <guid>https://ellisonleao.github.io/about/</guid>
          <description>Meu nome é Ellison e nesse site eu tento passar um pouco das coisas que venho aprendendo durante minha vida. Tenho quase 10 anos de experiência com computadores e, nesse tempo, tive a oportunidade de participar de alguns projetos bem legais. Alguns deles você pode encontrar na minha página do Github.
Também sou baterista e tenho uma paixão por música e o que ela traz. Tive uma banda por 15 anos e consegui viver um pouco da experiência de vida nos palcos.</description>
        </item>

  </channel>
</rss>
